成人買藥食難D先好翻？

點解細個病左好似食一粒半粒就好快好，到左成人買番D盒裝感冒藥就好似好難好？

抗藥性啊

因為感冒藥唔係治標而係治本囉

打錯

咩黎

食開同一隻藥?

唔係